Дополнительная

В какой-то момент в Институте биоинформатики биологи перестали понимать, что говорят информатики:
 они говорили каким-то странным набором звуков.

В какой-то момент один из биологов раскрыл секрет информатиков: они использовали при общении подстановочный шифр,
 т.е. заменяли каждый символ исходного сообщения на соответствующий ему другой символ.
  Биологи раздобыли ключ к шифру и теперь нуждаются в помощи:

Напишите программу, которая умеет шифровать и расшифровывать шифр подстановки.
 Программа принимает на вход две строки одинаковой длины, на первой строке записаны символы исходного алфавита,
  на второй строке — символы конечного алфавита, после чего идёт строка, которую нужно зашифровать переданным ключом,
   и ещё одна строка, которую нужно расшифровать.

Пусть, например, на вход программе передано:
abcd
*d%#
abacabadaba
#*%*d*%

Это значит, что символ a исходного сообщения заменяется на символ * в шифре, b заменяется на d, c — на % и d — на #.
Нужно зашифровать строку abacabadaba и расшифровать строку #*%*d*% с помощью этого шифра. Получаем следующие строки,
 которые и передаём на вывод программы:
*d*%*d*#*d*
dacabac

Sample Input 1:
abcd
*d%#
abacabadaba
#*%*d*%
Sample Output 1:
*d*%*d*#*d*
dacabac

Sample Input 2:
dcba
badc
dcba
badc
Sample Output 2:
badc
dcba